其實香港入面都有好多個國家

深水埗 = 墨西哥/哥倫比亞/印度
天水圍/上水 = 大陸
屯門 = 非洲窮國
馬鞍山 = 戈壁沙漠/哈薩克啲沙漠

不服來辯

每次去深水埗就大約知印度巴基斯坦係大約點嘅地方

屯天元都係大陸

屯門根本係第二個國家
有獨立嘅鐵路系統

港島都有電車...

又分化

咁港島呢

國際化又叫分化 cls

馬鞍山將軍澳梗係埃塞俄比亞,D人冇野食既

九龍寨城公園 大清

旺角=大陸
上水元朗天水圍=大陸
灣仔中環=美國

就來變晒大陸

排隊都排死
利申國民

中環 = 菲律賓/印尼 （星期日/公眾假期）

咩年代 仲話將軍澳無野食
有無入過將軍澳

on9,成個香港都就黎變哂大陸啦…唔係咁天真以為你住個忽冇事吓話

沙田=北歐 荷蘭 德國

大埔呢

中國有兩塊飛地喺香港，一個喺禮賓苦，一個喺西環